nben咁戇鳩既原因係因為冇打瘋狗針

瘋狗賓放愛滋針

屈夠未

U ho 25

原來佢放針係因為想醫好你既瘋狗症